貿易戰剛剛好一周年 究竟邊個傷d

日經話美國傷d

傻散最傷

真:

美股創新高，上證....

上證有無貿易戰都係咁嫁啦

我